西河成為2017年度MVP

哈登：

有報導話真係